Ps4 賽車game推介

本身好想買 forza horizon 3 無論玩法同模式都好正 可以自由揸
但唯一無得split screen 2 players

主要想可以單機雙打
另外仲有project cars 同drive club
邊隻會比較好？

黎緊gts

GT sport

可以split screen mulitplayer?
因為主要想得閒同老豆玩下

覺得實車無得slit 雙打係好on9 既一件事，想同人鬥車都唔得

自膠 原來forza horizon 係xbox

呢個好緊要

買左 G29 二年，等緊 GTs ，

之前玩 Drive Club

driveclub其實好唔好玩？

同求一機雙打

新game dirt4
舊d就need for speed 2016
不過都係無單機雙打

廢廢地 比其他彷真車game難控制
送既可以玩 想買既唔好哂錢
仲有隻game拆開百鳩幾份 有一半車都要另外買

暫時未有一隻ps4賽車game係好玩 drive club project car nfs都買左覺得唔好玩 以家唯有等GT
因為太鍾意車既關係我唯有買多部xbox玩forza

無頭d

遊玩人數：1～2人（連線時：2～24人）

就快出gt就咪問啦